馮盈盈：經常上「連登 」‼️

今時今日，做一個藝人，難；做一個貼地藝人，更難！如果你決心要做，首先你要有如此心境家境，本身已經與地氣連成一線，要不你就要將勤補拙去接收地氣。以前，要體驗民間，可能要微服出巡，可能要街訪低端人口。現在，只要你有一部手機一部電腦，打開網上討論區，盡是有趣無窮的資訊，那時你便知道甚麼是「高手在民間」。

如果你識上討論區吸收資訊，重返地面之旅已經踏前了一大步，而講到討論區，「高登」和「連登」已經成為大部分年青人的聚居地，時下的玩樂、焦點、社論等等的主題都可以在這裡撈到一大堆。

高登和連登絕對係時下年輕人最鍾意上嘅討論區。(網上圖片)
娛樂圈當然也是他們討論的重點，但大家想也想不到，馮盈盈(Crystal)在兩「登」受歡迎程度極高。有網民在facebook上留言給她，說要給她一個高登帳號，好讓Crystal加入這個大家庭，互相較量一番。不過Crystal以「自抽」的方式婉拒了這位巴打的好意，指自己只會拖低討論的質數，不過她表明十分多謝各網民的愛戴，還歡迎大家繼續討論自己。

對於這件如此滑稽的事，《香港01》記者當然要立即打電話問Crystal幾句，最關心的當然是她是否已經有帳號，偷偷地同網民一起討論自己？「真係無呀！」一口就否定的她卻承認自己會經常上兩「登」，當看到一些為自己而做的改圖或者金句精華片段，除了會開懷大笑之外，還會變態地分享給自己的朋友。對於經常成為被改圖的對象， Crystal毫不介意之餘還覺得十分減壓，而且對於一些有建設性的評語，也會採納網民的意見，例如有人說她牙齒不齊和眉毛少，便去了箍牙和漂眉。

最後，除了網民對馮盈盈相當留意，Crystal也對網民們十分重視她說：「兩登各方面的創意無限，非常之敬佩，欽敬欽敬（編按：你懂的），我表示經常會留意他們對節目的評語，而且還透露《學是學非》的台前幕後都時時上兩「登」，希望可以跟貼網民的走勢和想法。當他們看到一些驚為天人的創意或改圖，Crystal更直言應該將迢些人才招攬入公司。」其實你自己咪呢種人才囉！

丫蕉一齊係連登仔

我愛你

人哋打啱質素，打篇文條友就打質數

位唔係咁上

高登

我愛你 嫁比我

太多人上連登，搞到變5p

鷹鷹b

又借連登黎上位？

😘其實就係小妹

因為受大學氣氛影響才參加反政府活動

哲學問題: 藝人應以何種方式表達自己有上連登, 而唔會被俾連登仔認為借連登上位?

J緊你

好撚肉酸
奶支共政府仲好意思話自己上連登

有咩問題

值一粒膠

高登定連登呀？

人地上高登唔係上連登

高登仔怒吼：屌你老母 HK01 高登推馮盈盈做9up女神 關垃圾連登狗春事？！

屌你老母 HK01！！！！！！
我而家要嚴厲遣責你個仆街陷家剷！

馮盈盈9up精華
馮盈盈改歌
馮盈盈改圖
馮盈盈潮文
送AC俾馮盈盈

全部都係高登出嘅post

關連登狗咩事？！
係都要拉埋連登嚟講
你兩間紅底公司仲唔撚係有路？！
一句說話
抹殺哂高登仔心血
分Credit 俾連登

仆街死啦 HK01 LIHKG

HK01

馮盈盈話哂都大學生 個記者分分鐘IVE

欽敬欽敬

見到高登仔咁嬲真係好開心

紅登仔玻璃心到

一人一句客觀形容HK零一記者

01啲編輯係咪垃圾？
唔識字架？

借兩登上位

垃圾

鷹鷹我愛你呀 好想同你做愛 我今晚又J你喇！！！

關連登咩事呢請問？

邊邊先係紅登都示搞清楚

我都係出哩個廣告 心諗係咪有人po圖出嚟比較

條女好yap

我想玩好耐架啦

係間篇嘢問題 微服出巡視察低端人口

你真係rap得好撚難聽

紅登仔真係好酸

紅你老母